依家v 仔同mastermind仲有冇人著？

好似執左未？

仲著緊

visvim好高質 點會執

Full gear mmj☠️

以前香討嗰位陳生唔知仲有無玩呢

A撚陳？

成日同人駡戰嗰位

你其實係咪Alan wong

執得既都執哂啦...想買都買唔到

真心膠？

條肥仔比我𨳒撚到收左皮。

who

V仔已經轉晒型啦 已經走高檔路線

你咁講即係以前唔高檔？你會 hurt 到好多人喎。

mastermind剩係知銀包

一條好撚柒碌既人。

以前邊有去paris又showroom又catwalk
而家又有受注會又有vip制

Mmj呀 牛仔褲有碎石果個日牌

以前只能算係潮牌
依家個market唔同哂

以前大把潮童都覺得 v仔係 hi-end 野咖，咁係咪即係以前就叫 hi-end 野，而家叫高檔野？

visvim 係一個文化，一種態度

那有錢

咁visvim個價不嬲都高
日系古著第一個brand諗起visvim

玩古著點解唔買真vintage/ 買其他古著復刻brand
要買v依啲高假野